求iphone數據線推介！！！！

如題，舊個條原裝線爛左
請問各位有冇iphone線推介？
最好襟用d既，同埋有認證！
可以提供埋購買地址就更好~
唔該各路師兄

Momax
3年保好似

verbatim

深水埗有間店唔記得叫咩名
類似xx特賣場咁
平時都會好多人
係果度買原廠線$5x
仲有其他線唔係原廠ge比你揀
價錢係$9-4x

原廠先5x 會唔會係假

原裝+熱縮膠包晒成條線

你去睇下囉
我買過幾條 覺得係真

請問師兄記唔記得邊條街？

覺得

唔介意小米 可以買小米 lightning

外表同原裝一樣 又有驗證 都係 $40

不過同原裝一樣易爛

係深水埗d2出口一出右轉直行就見到

Anker

Apple既2m線
條線粗啲

小米,有埋MFI

假既 我買過佢標榜自己係原裝sony線同火牛
返屋企一對比返自己買電話包埋個d原裝線同牛發覺ssp買既只係淘寶lv既A貨

人蠢冇藥醫

Innoz 夠哂硬 momax都唔錯但叉iPad 冇Innoz 咁快
Promini 又係好易壞

我睇過條線用料唔似假
你覺得佢賣假野ge話
咁我都想你教下我點樣分真假use線

我都買過 用緊
質感同原廠唔同 但好長命
之前買幾蚊到十幾蚊嘅好快就玩完
呢條起碼用左幾個月日日用都正常

Btw我記得係49定59

thecoopidea

$59呀
唔同咩 我就係因為佢條線同原廠一樣磨沙
似似地 先覺得佢係真貨
btw真係長命 我依家呢條用左年幾都未爛

我有一條原廠係屋企用 摸落去真係有分別
不過我條原廠唔記得係跟6s定iPad air2
有可能係批次唔同啦

我覺得都有可能係原廠出 因為好多代工廠會自己靜靜雞賣翻啲貨